發覺自己平時尚算係一個有獨立思考、理智嘅人 但情緒一崩潰就成個人失晒方寸，唔理後果

一比情緒影響到就成個人完全唔得掂，好似畀第二個人takeover咗自己咁，控制唔到自己，不斷做錯嘅決定，然後失敗

推

咁你有無靜心諗過咩原因？咩情況會引起情緒波動？

trigger到我嘅嘢可以有好多，但最大問題係情緒一喺一個負面狀態就好容易會墮入個個mode，之後好多嘢就炒

不如試下歸納原因先？跌入失控mode只入結果，搵到原因先可以對症下藥架

個人怕失敗? 所以先至會逃避，情緒開始嚟，情緒牽引不理智行為？

但我平時真係一個好理智嘅人嚟喎 甚至乎係理智到可以睇穿人

幾好吖，其實你都知知地答案，我以前細個都好怕柒，衰面皮薄，不過大個咗就痴撚咗線了

咁你係因為乜？驚人笑，接受唔到自己唔完美，定係點？

你呢啲例子係指 怕失敗定逃避 因為好似兩樣都係

反而我又有個新諗法 遇到問題我咁想跌落失控mode，係咪因為我唔想面對，因為會覺得辛苦先逃避

我意思係：

【唔知咩原因】＞所以怕失敗＞實際行為係逃避

我舉嘅例子係估緊再深一層嘅嗰個原因，例如驚人笑係在意人地目光，接受唔到自己差係對自己要求高，兩樣嘢唔同架，不過可以why not both 嘅

情緒係要陪咖
唔可以推開佢

hi 巴打仲係咪到

係，點樣？